Maato ligis la brilantan fadenon al la zone de sia pantolono, faris rapidan saluton kaj okulsignon, kaj ekkuris.

Allegra atendis, rigardante atente tra al la supro de la ŝtuparo, kie la Unua Maato devus aperi. La Reĝo daŭris sian-- atendu, ne. Ne! La kantado ĉesis. La Reĝo turnis kaj eksupreniris la ŝtuparon! Allegra volis krii, fari ion por haltigi la Unua Maato de kurante kapantaŭe en dangereco. La Reĝo estis preskaŭ ĉe la supro de la ŝtuparo kiam la Unua Maato krevis en la pasejon. Ŝi flankenglitis al halto, poste turnis kaj kuris, la Reĝo ĉasante ŝin kun timeganta rapido.

El iu malseka pasejo multe tro for, Allegra aŭdis la kriego de la Unua Maato. La fadeno en la mano de Allegra streĉiĝis, poste tremis. Ĝi malvigle falis sur la ŝtonan plankon. Allegra kuris, sekvante la linion, kaj alvenis al ĝia fino: la nerompebla fadeno pendis malvigle, la fino disfibriĝita en ŝia mano. Ŝi ĵetis lin sur la tero kaj kuris, kuris, kuris.